有冇人都係用緊vpn就load唔到蘋果動新聞D片？

就算轉去HK server都唔得，一定要off左vpn先load到

#173072

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

又要用VPN 又要平，咁未死曬囉。

邊個話用免費vpn?

當所有人都好似大陸人咁貪平？

首先嗰幾間同一間公司,雖然喺香港註冊,但係背後係咪中資你都唔撚知，識用VPN就唔會揀呢啲免費垃圾野啦